中秋節咁就過左

不過我許左個願

黑警死全家
12位比支那扣留嘅港人快歸家

咁啱, 我都係許左黃屍破壞者死全家

咁就引到隻出黎，EQ 真係低
藍絲落地獄食月餅